# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-13 15:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-07 10:43+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: draganddrop.py:28
msgid "Drag and drop"
msgstr "拖放"

#: draganddrop.py:41
#, python-format
msgid "Window in %d, %d. Width %d, height %d"
msgstr "窗口内 %d, %d. 宽度 %d, 高度 %d"

#: draganddrop.py:45
msgid "without selection for drag and drop"
msgstr "未选择拖放"

#: draganddrop.py:48
msgid " marked for drag and drop"
msgstr "标记为拖放"

#: draganddrop.py:51
msgid "(inaccessible from here)"
msgstr "（此处无法访问）"

#: draganddrop.py:55
#, python-format
msgid "Mouse cursor is on %d, %d above "
msgstr "鼠标坐标 %d, %d "

#: draganddrop.py:59
msgid "(outside of the active window)"
msgstr "（在激活窗口以外）"

#: draganddrop.py:61
msgid "Left button locked"
msgstr "左键锁定"

#: draganddrop.py:63
msgid "Right button locked"
msgstr "右键锁定"

#: draganddrop.py:64
#, python-format
msgid "%s cursor"
msgstr "%s 光标"

#: draganddrop.py:68
msgid ""
"Reports on the position of the mouse cursor and the object to which it "
"points. Twice, reports on the marked object for drag and drop."
msgstr "读出鼠标指针的位置及其所指向的对象。两次，读出标记的对象以进行拖放。"

#: draganddrop.py:72
msgid "selection cancelled"
msgstr "已取消选择"

#: draganddrop.py:88
#, python-format
msgid "%s selected to drag"
msgstr "%s 已选择，进行拖动"

#: draganddrop.py:90
msgid "Marks the object in navigator to be dragged."
msgstr "在对象导航中标记要拖动的对象。"

#: draganddrop.py:95
msgid "Nothing is selected for drag"
msgstr "未选择任何拖动"

#: draganddrop.py:100
msgid "press space or arrows to drag and drop"
msgstr "按空格或箭头键放置"

#: draganddrop.py:109
msgid ""
"Drags the selected object. Then press space, arrows or Enter to choose where "
"to drop it. "
msgstr "拖动选定的对象。然后按空格键，箭头或Enter键选择放置的位置。"

#: draganddrop.py:114
msgid "can't move it on himself"
msgstr "不能拖放到其本身"

#: draganddrop.py:118 draganddrop.py:131 draganddrop.py:141 draganddrop.py:151
#: draganddrop.py:161
msgid "Can't drop here"
msgstr "此处不能放置"

#: draganddrop.py:175
msgid "Cannot find the object marked."
msgstr "找不到标记的对象。"

#: draganddrop.py:181
#, python-format
msgid "click in %d, %d"
msgstr "单击 %d,%d"

#: draganddrop.py:183
msgid "dragging"
msgstr "拖动"

#: draganddrop.py:187
#, python-format
msgid "moved to %d, %d"
msgstr "移至 %d,%d"

#: draganddrop.py:193
msgid "dropped on "
msgstr "放置于"

#: draganddrop.py:212
msgid "maximized"
msgstr "最大化"

#: draganddrop.py:214
msgid "large"
msgstr "大"

#: draganddrop.py:216
msgid "medium"
msgstr "中"

#: draganddrop.py:218
msgid "small"
msgstr "小"

#: draganddrop.py:220
msgid "very small"
msgstr "很小"

#: draganddrop.py:223
msgid "centered"
msgstr "居中"

#: draganddrop.py:227
msgid "up"
msgstr "上"

#: draganddrop.py:229
msgid "down"
msgstr "下"

#: draganddrop.py:232
msgid "on left"
msgstr "居左"

#: draganddrop.py:234
msgid "on right"
msgstr "居右"

#: draganddrop.py:235
#, python-format
msgid "%s window, %s %s"
msgstr "%s 窗口， %s %s"

#~ msgid "can't drop here"
#~ msgstr "no se puede soltar aquí"
